乜事由罷工去咗守大學的

守大學政權唔痛的
守紅隧可以理解
守BU/city毫無戰術意義

推

甴近平

試下將個「的」字轉做「架」或者「GA」

你咁係扮唔到香港人的

守暴大 最大意義 其他大學都係condom

你去現場問囉 連登問把撚咩